阿叔其實走得好前 9年前已經開始屌鳩毅進警甴冇腦

睇一次笑一次

極醜惡當年真係行得太前